[預測]黨報港共即將抹黑《願榮光歸香港》為港獨分子革命歌曲

cap低曬你地啲comment 話係「香港國歌」

港共黨報繼續扣港獨帽子
天滅中共
繼續食發瘟豬閪

其實佢咁耐都未開始抹黑 有啲怪

未起床

我等緊首歌做香港國歌既一日

通常唔講就冇乜人知
一講就全世界都知
689港獨之父

未反應得切姐 一星期內知名度爆升

我估再唱多一日，星期四左右就會抹黑

攪唔掂d 問題，就成撚日屈人港獨。

可以點抹黑？
明明反送中 就話我地搞港獨
而家我地真係搞港獨

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口

因為佢哋好清楚
如果喺官媒提及首歌，即係變相鼓勵上面班蝗去search首歌咩來頭
咁仲唔係幫輸出革命助攻